[動畫POST]進擊的巨人 The Final Season(57) 一齊去食飯吧

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一凌晨0300更新

永遠懷念

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#109262 間桐櫻(黑化)

善惡終有報

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一凌晨黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係137話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

精選gif&圖

可能冇飯食?

lm

感謝巴打自製

signal sticker

TG sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

兵長又肥咗

毒撚搭小巴唔敢叫有落

武人超水準發揮

開post搞到我睇唔到個頭
最衰都係你地推得咁慢

今集叫 森林的孩子
下集叫 殘暴
有可能下集先3人聚會

開波

錯過咗兵長

依家睇op 見到好多煙

樓主好野 !

兵長：我以前都好受歡迎

好精彩

一開波都煙

一陣cut gif再慢慢睇

留名聽日睇你啲gif

卡亞減咗肥

客家人笑死我

係啵唔講都唔發覺

又要講呢句，個姐姐就係比你面前條八婆殺咗

卡亞真係時肥時瘦

不要說了

就算係漫畫黨都留番個靚名

阿明個樣唔同咗

卡亞：莎夏同尼可洛似情侶

紅酒貴野

貴野唔好比調查兵團班窮撚飲

🐒🐊

來了來了

呢個尼柯洛真係死性不改仲係睇唔起104期班友 有冇人都好憎佢

啲戲好屎

Lost in the cruel world 要睇

卡亞句加油真係好好笑

就係我殺死你條女

話劇社演技

快手殺左條八婆啦

食屎法囝做乜幫條八婆擋

扑撚爆佢

你老味原來就係你殺咗我女神

往死裡打！！！

假bitch邀功害死法仔

Gabi on L 9

繼續打 唔好停

爆樽喇

留名 等熟肉一陣再返入黎

法仔好撚慘

孩子啊拿？ 打！ 往死裡打

Gabi 你搞我條女 dllm

好扑唔扑 扑中法仔

屌 左膠出現

niccolo

屌 做乜stop人

尼可洛
屌……

左膠明

搵咗陣先搵到

今集應該未有3人聚會

送比大家

女王陛下天使

我估現身𠴱下停

尼柯洛都幾大隻 單手攬起法仔

睇漫畫個時笑到pk，話自己多女溝

佢的確係

而家都好受歡迎

廚房佬

收皮啦死左膠

屌 點解錯圖

幾好feel

カヤ

卡亞好波 差少少咋

Mikasa個側面又變左第二個

Mikasa

Mikasa阻9住

嚟料

d酒

做咩？

唔撚係mikasa，佢死撚咗十世

嚟料嚟料

Petra ah ma

d flash back
又做得幾好wor衰鬼

兵長有淚水

黎啦

做咩停 我未打夠

你意有所指

係我

拿 我真係up錯圖

兵長多女溝？淨係Petra都贏曬

下集有得解鎖210啦
我真係好興奮啊

有嘉賓喇

Floch kingggggg

哇 艾倫

ErenFloch

個細路利用其他人d同情心至少殺左三條友呀屌

出嚟得咁突然嘅

近鏡嗰吓幾型

同萊納自爆差唔多

好靚仔

係咪又肥咗
半身個shot

弗洛克聲優

Floch keep住型仔

閃咁鬼快睇唔清啊頂

仲有我地

唔止啦
淨係中東聯合軍都唔知死幾多

Jo5

Floch個樣

等我晏d sd比你啦

Let’s go Kingggggg

笑到咁仆街既

floch笑得好正

King Floch Shuu嗰吓真係好好笑

FLOCH

笑到jojo咁

Shhh

咁就無

咁佢的確係jojo嚟

咁快完

體感五分鐘

店內請安靜 個下配得好正

係愛啊

邊個？

法仔扮肚痛

Yesssssss let’s gooo king

佛爺: 安靜 食花生啦

其中一張可以做wallpaper

King floch
唯一值得信賴嘅男人

下集兵長個shot好靚仔

笑到咁樣

之後就冇之後了

King Floch搵小野賢章配真係冇得輸

明明漫畫笑到好型

今集MVP

He is born to be king

111中－112中

發覺法仔個腦轉得幾快
好快load到發生咩事
可惜成日都係佢衰

又睇到喊左
sasha

法仔咩都好係睇女冇咩taste

次次都係為咗gabi而受傷

奸笑樣仲正過漫畫

唔知點解覺得呢張圖畫風有Jojo feel

Jojo style

都OK嘅，同漫畫版比

型到

俾人打完又俾樽扑
仲要飲咗紅酒
點解gabi可以咩事都無

型撚到

應該特登
Jojo reference

次次都係介手

艾主席

好撚型

隨便啦屌

突然間行出嚟比主席嚇親不過舉手個下好正

法仔就咁就要變巨人了

真 突然之間閃出嚟

仲要若無其事咁

唔介手介邊度？

Previously, we have Queen Historia
Now We have Chad Eren king Floch

dllm

之前已經有開門聲

同埋漫畫都係咁樣表現

有得bin c啦

Accept jor

Reality

hi its me

其實點解mikasa要變樣衰
明明一開始人設係靚女嚟

笑左，官方Twitter 成堆人post twitch cap圖
印住人地個id

衰鳩痕

CHAN EREN
KING FLOCH

好心佢學下牙妮

on9

又見到呢個post上熱門

唔知點解呢張顏藝圖好好J

我嚟喇

兵長唔係處男嚟

呢個獵奇樣加埋配音

好登對

好撚正

幾時多左佢哋cp嘅同人圖㗎？

好正
加埋佢把聲

呢個樣好J d

萊納，你坐呀

今集嘅floch真係好正，又型

MAPPA

King Floch

He brings back sexy

當初揀小野賢章配floch嗰個真係唔讚吓唔得

果個大話嚟
為咗令104嘅人唔好飲到酒

睇吓id名...

太正

數字巴2.0

艾爾文（撚狗師）

下集先有得bin

Floch笑得好撚奸狗

屌 邊個整
預言師嚟

側面笑本來幾warm，咁樣回眸反而變成顏藝

佢揸槍個吓型到...啲女濕晒

真係冇搵錯人，佢好襯呢個角色

我整 但我真係想笑鳩佢個3d

tg仲未出

勁想要gif日j夜j

仔都濕啦

矛bt 要靠tg

劇透師個朵咁響都唔識

Chibi Floch都好cute cute

世人已經遺忘團長巴

“我覺得又未必 睇pv/poster
睇得出mappa有心唔比人知4年後艾倫其實係長頭髮 所以都似會搞到艾倫出場把聲勞肺咁

btw我個人最期待真係唔係 打戲
係一段又一段既文戲

地下室宣戰 莎夏死後笑到喊 個段 同埋同埋個段 我真係超期待
“----po5 #210

“個重點唔係唔反抗 係冇得反抗
就算係始祖(講緊有幾十萬隻超大巨人)都會係

單係中東都已經能夠同4隻做左成10年既巨人平起平坐咁濟 當全世界都恨不得滅你族既時候 你得個幾隻巨人仲有咩能力反抗到? 一反唔洗1日全世界就光明正大收你全族皮

唔做奴隸就做死屍 而且唔係你自己做 係全族跟你一齊做 不如諗下佢地有權力做到d咩先?”----po21 #539

cap圖中

永遠都唔會屌Mappa

仆街好懷念「智慧巨人」

巨人post風光不再

冇 突然想扮下佢

呢囉呢囉呢囉呢囉

G持MAPPA

不要再說了

等大家忘記吧

想當年鞭下團長巴 鞭下萊納巴又一個post

咁快可唔可以出書分享下

樓上bam

想知點做到

呢排bin少咗

btw依家可以講了
依個icon係講緊依集劇情

一週無痛減肥大法

利申想學

我地係阿卡曼一族，記憶唔會受影響

Sorry

咁我都少上左水

社會巴又唔入嚟
隔離無職po又成日入

嗌我？

做廚既臂力點都有返咁上下

一星期減肥

自從圍爐取暖失敗後就走咗

係 個陣真係一日一op不過咁快就想當年

我真係超期待

條友係吹水台 成日比人屌

而家推po慢左好多

想當年既H漫推po大法

分左post
漫畫又搶focus

算係咁啦
完既時候有100當羸左

你地班BLinc一季都解唔哂啊

你講part 2完啊嘛

佢睇咗漫畫了

我都想圍爐
俾個印度po劇透漫畫最新劇情

智巨最近安好嗎？
有d掛住佢

唔止女，仲多仔溝

笑鳩社會巴可以推到5個post

萊納巴 拜託了 回家吧

係呀 巨人正式完既時候

回來吧 難道你不懷念嗎

當時好似都好多人鬧佢
就消失咗

佢好似都係去隔離個動畫po多

佢無職post話睇咗漫畫啦

淨係講咗一兩句就走咗

你又加入？

Binc係禾僅余追post動力

冇bl是好事來的

一季bin唔哂咪bin夠兩季囉

真

又曲線求BL圖

團長巴幾時有新作
210就快可以解鎖啦

下個post又可以解多一句
好感動

All 煙

嗰陣時嘅劇透
到依家十幾集之後都未解鎖晒
你就知團長巴劇透功力咩料到

Nifa:你覺得兵長有冇女朋友
Petra:

有生肉link叫我

萊納係有創山親筆H圖嘅親生仔

漫畫就完 但艾希黨會陪住大家

華田巴可唔可以share條tg link
tg gp唔up

我唔係睇tg喎
seed網嚟

sor 打錯
講緊bt link

感謝

手機睇唔到 可唔可以share預告兵長圖

Cap緊圖

MONKE

等等 dl緊 整比你

吉克close up型到仆街
一拉遠鏡即刻On9到仆街
得佢一個角色係咁搞笑擔當

Thx巴打好型
下集

CHAD EREN

Pieck好似寵物

你講完先發現原來係呢個邏輯

其實法仔遠鏡都好on9,好正

KING FLOCH

嗰d叫可愛

歐尼醬諗住行型男路線 點知...

笑到好大聲

創哥某次食完飯個動作

Floch型到仆街

你地最鍾意嘅gabi

係咁loop緊佢嗰段
把聲好撚正

召喚全post唯一一個gabi黨

睇緊live嘅絲表示：啊啊啊想奶佢對波含佢條撚

法仔沖涼

嘩，兵長個頭搞咩後面剪到咁，搵咗Marlo黎做替身？

指定髮型師要加錢

你係絲？

我係「藍絲」咁又點

件背心萊納唔啱著

法仔最尾張圖感覺好錯……

心邪

隔離法仔：仆街

下個月漫畫就完，團長巴到時會唔會出篇新作

要p下

艾希黨無論如何都會戰到最後

法仔no.1

我鍾意

正

Jojo

Dllm

兵長好多人冧架

咁佢的確係jojo

Floch上咗twitter trend

手機冇生肉link

Gabitch佢呢下根本係想搵返D認同感想人讚佢叻女

EP13 兵長精華

我up黎up去都up唔到圖啊
你地自己㩒入去睇啦

好正就真

入link睇更簡單

我都係咁話

唔該改做白色

冇得一開圖片就J，好多人會錯過咗佢嘅英姿

精法

入link睇
今次個file太大 連登內置up唔到

兵長銅像童顏度真係成個合法正太咁
3X歲大叔望落似12歲

集集都唔同樣 mappa想點

韓吉嬸唔好亂摸

終於有中字了
gabi正仆街
殺撚咗人地個女，仲喺人地條仔面前認屎認屁

卡亞名場面畫得咁衰

但幾型

Mappa 已經做得好好了

依幕幾型呀

未上飛船已經好憎佢
一集憎過一集 睇埋今集可以認定佢係智障
諗住今集可以收佢皮 結果都係死唔去

睇到一半既感想

MAPPA係咪想報復社會
變撚左笑片
WIT可否不要走

韓吉隻手係咩事呀屌...
莎夏條仔講野個陣到底含住啲咩

左膠

型到岀汁 有個種夠膽就過嚟郁我feel

屌 每秒都有野想屌

呢集係咪搵中學生整
個跑係咩事 個種突然既轉節 完全冇撚左

點解會搞成咁
MAPPA鳩改到底有冇問過創哥

想死.. MIKASA個樣咩事

慘不忍睹

三笠捉住bitch個樣
個鼻整過嚟？

天呀點解會咁 我到底做錯啲咩呀

想問final season 係咪會一直做
做到漫畫個尾

特登架 馬萊口音問題

暫定16集

等咗兩個星期，兵長大人齋講嘢唔夠J，唯有等下個星期

災難

其實無上集咁崩

左眼角做乜鳩

反地深吸力都做到

依集有咩問題
上集崩咗兩三幕就話啫

邊到有得睇

Petra最後同棵樹一齊

巨樹之林係冇崩
但餐廳... 慘不忍睹

今集兵長回憶又睇到果幕

兜個大圈去殺 笑死
漫畫突然係背隻出現個下正好多

遠鏡唔畫眼出事

同光之賀恩漢一樣

「女裝阿明」

下集名場面

漫畫明明型到仆街 你睇下MIKASA個樣咩事
MAPPA報復社會

我睇Youtube影片啲截圖都以為係阿明

變左笑片

真
同咒術爭好撚遠

睇撚到心寒
世思極恐佢地竟然知紅酒單野

係咪之後會講番點解Floch 咁有決心同埋點解咁得艾撚信任

雖然賈bitch好撚黑人憎 但係會唔會太崩？

仲要好有Jojo feel

今集咩事
Twitter 班鬼佬係咁屌
我自己睇完覺得還好

俾人打到塊面腫晒姐

見到皮克就諗起138話

呢幕我好似發現咗啲嘢

發現咗咩

後面個士兵

卡亞聲優配得好好

原來森林之子係講緊Sasha
阿爸洗唔洗睇得咁通透
好似Kaya咁先係正常反應
過埋今集Sasha係咪正式退場了?

安息啦

吉克話四年前帶隊上島個plan講得咁少
淨係話為左避免俾馬萊軍懷疑
咁佢如果果鑊如果真係捉到始祖又點
帕島政權果陣已經玩完 無勢力比佢依靠
隻始祖乖乖奉上比馬萊？
佢仲點復權？

應該仲有一個鏡頭

屌唔好係搜尋功能搵巨人2個字,有標題劇透

好期待下個禮拜既精華

屌體感5分鐘

多謝巴打

今集有咩問題

之後會講多啲zeke

mappa停工吧 我地fans願意等十年等wit有時間先做

第三季有錢賺咪佢做返囉,而家講咩都冇用

動畫ver.
comment 可能劇透

youtube鋪天蓋地138劇透
屌我睇咗幾條動畫reaction片咋 唔想知呀

唔睇youtube

寄生獸

我第一眼以為係
諗諗在場冇人見過佢真身

琴晚睇完今朝再睇都覺得冇乜問題人樣都冇特別崩

咪係 mappa係有集數做得唔好
但係洗唔洗集集盲反

有冇潛力圖

整緊sticker

歡迎比埋字幕我

Mappa下集一定要做到好好體體
btw下集係咪第一次出場

等多集啦

有冇得zoom去吉克到

本來mappa就唔穩定，隔離咒術都係咁有幾集崩崩地不過有盲撐自然有盲反

吉吉啲遠鏡

難cut 會好怪

King Floch啱唔啱用

雞迫個張：係呀 就是我殺咗你條女

呢張岩用

右邊第二條黑頭髮女

下集到兵長表演了？

下佢係邊個

似囉 唔知
反正佢入左城內

呢幕漫畫淨係zoom大floch 個樣
動畫呢度畫埋其他人嘅話
我諗應該真係

係喎

兵長係唔想跟駐屯兵團想搵人食左艾撚個plan?
巨人呢d唔同parties有唔同目的互相衝突既位真係好好睇

啫係漫畫邊集

reddit好多人話floch係惡魔 散發出nazi氣質

屌阿明幾時大番佢 一腳伸佢出大西洋啦

想睇佢之後幫邊面

其實係 佢軍國主義味濃

咁撚串，用超大巨炸鳩死佢

呢下鎅手係咪伏線黎

唔介邊會乖乖雙手擺喺檯聽佢講野

做到116

未

法仔真係好
有團長幫佢沖涼

Kaya死完老母死精神支柱

作為漫畫黨，好滿意今集

調查兵團班人關心假B仲多過關心艾撚

上季floch仲係鵪鶉咁
今季竟然變big boss

👐🏻

過左4年既瑪萊篇好多角色都變左另一個人咁
無左眼前既敵人 一有安逸就開始有分別了

睇到哭撚咗莎夏

佢死過番生係會睇得透D, 果時做嘅野同而家都係冇分別, 同艾倫一樣,出世開始就不斷前進

佢嗰時已經講過，可以拯救佢地嘅係‘惡魔‘
所以佢會永遠跟隨自己相信嘅惡魔
之前係團長，而家就變咗艾倫

今季第6集佢出場嗰時都話 ’我地需要艾倫依個惡魔‘

我都想摸下法仔肉體

我係法仔

.....其實我覺得今集整得幾靚

我都覺，呢種呈現方法好靚

森林戲院

漫畫呢幕係點回憶 有冇圖

我覺得佢成為左幫eren背黑鍋既工具角色

所以大家都淨係鬧佢唔鬧eren

第幾話嚟

其實兵長而家係諗住點
跟韓吉個邊？
定諗住幫艾倫

好似jojo

我覺得餐廳個幕可以做得更好

可能我對餐廳個幕個期待值係「白夜」同「微笑」級別
所以依家出到黎就覺得一浪費左

Mappa 雖然算跟足漫畫做
但好漫畫唔等於好動畫
暫時睇都覺得Mappa忽略「載體」既差異，
20分鐘一集同幾十頁既漫畫觀感上有分別

漫畫分散黎講幾十頁講晒既劇情
動畫要40-60分鐘先處理完
仲要橫跨三個星期
導致好多劇情都好零碎

112, 動畫淨係播咗112 嘅一少部分

懶就懶啦 又唔畫埋最尾個幕

呢張ok喎

動畫個表現方式真係昇華左一個層次,
主要係好多事情都發生係哩個森林,特別有FEEL

mappa 少有咁善用到動畫嘅優勢

見班台仔都係屌多
我自己覺得咁樣好過漫畫

點解咁耐都唔見有新figure 買
景品都好呀
扭蛋都唔見有

今集如果出埋呢兩幕回憶就好，想睇多次sasha

呢張唔採用呀
點用呀平時

我覺得冇加依個回憶都ok, 一嚟畫面流暢d，二嚟我唔想睇到d藍色/虹色filter

係樣奸到出汁

團長

正啊

畀怪姨姨睇晒

想睇蘿莉莎夏

one punch mam ?

都話開始多人睇
就好多on9仔比意見

餐廳個幕好撚冇feel

我反而覺得動畫佢subtle d咁回憶每個人，反而昇華咗成件事

好中意睇佢出場，奸得好過癮

好撚期待下集

大大力

雖然你成日口裡說不，但其實你暗雅底save哂啲BL圖

去返前2個post即刻搵到

一睇巨人reaction 推薦就出幾條片係標題劇透黨 仲要勁多殘體字屌佢老母

法仔真係好正

咩他她果D全撚部BLOCK晒,屌佢老母劇透我女王有左

佢算係推戲份用
冇廢話
老弗爺

驚到呢

艾撚好可怕

主席嘅氣場

下集準備又拎10分

shhhhh 真係好正

應該睇落似係韓吉嗰邊

好撚左膠

最尾賈bitch坐喺度好震驚咁
究竟佢係因為啱啱接受到震撼教育而咁震驚
定係因為見到艾倫而咁震驚

Kaya個啲先正常反應
其他人：太多了太多了

一日未完一日都唔會爛，只係目前唔樂觀啫
Anyway已經心力交瘁，唔想再諗爛唔爛

Both

Both la
手頭又無武器

有武器都冇用啦
人地成班屌打你堆巨人

艾撚隨時爆炸
你驚唔驚

萊納都嚇到鳩縮

老豆個反應一直都係咁，反而唔意外
至於左膠兵團就

紅酒個到姐係咩 艾撚派做？ D政府高官 會好似 回憶咁變哂巨人？

屌你mappa ,有幾有心機喎

時間線係
紅酒🍷係第一次調查船上既貨物
同義勇兵一齊黎

紅酒照計就係zeke果邊一早預備左既計劃
至於艾倫係幾時先知道計劃就唔知
不過上集有提到佢同Yelena幾時會面

2.會，好似第一集咁

之前唔係有暗示老豆係馬萊人咩
應該係避世先去到個島?

強烈建議動畫黨睇完動畫再睇一次漫畫...

一場文戲既顛峰搞到成PAT屎咁..

上集艾倫著衫..今集MIKASA捉卡亞隻手...MAPPA連畫關節都有D障礙...

最多咪祖先係馬萊個邊黎，有口音唔代表到d咩
當初帝國時期實有兩邊混血一齊跟王一齊黎島架啦

屌......

害到法仔變植物人 shock左

調查兵團班友咁都忍得唔殺撚左假bitch咁大愛

個返轉真係勁撚到呢
我都sad到冇心機

上次艾倫都應該要有啦

CLS 咁都得

曹總

屌今集d文戲真係好L正!

森林之子原先以為只係講sasha，呢集覺得森林同世界個比喻將個層次升高左

將之前幾集拋出黎嘅思想：卡亞(個肥妹)問點解佢啊媽冇做錯野都要死、假b對「惡魔」嘅偏見覺得佢地抵死、廚師嘅復仇等等，借由sasha老豆把口作出一個總結

世界都只係一個大森林，大家都只係輪流扮演獵人同獵物，係殘酷嘅大森林(世界)內為左生存就必須殺獵物(他人)，而保護細路避免係殘酷嘅森林受傷係大人嘅責任

雖然係左膠大愛左d，但我覺得sasha老豆作為一個獵人應該係比較信封大自然生死有命嘅信條，所以佢比其他人更容易接受sasha嘅死。狩獵嘅獵人會死係獵物手上係再平常不過嘅事，皆因兩者都只係為左生存而以命相搏，兩者必有一死係大自然嘅規律。

同埋今集用sasha將所有有關人士連接埋一齊激發唔同嘅衝突真係好好睇，廚師爆seed同老豆原諒果幕都睇到我有d感觸sasha真係已經走左

屌！點解巨人可以越黎越好睇
見漫畫黨d留言似爛尾，好驚之後睇到好失望
don't give hope

森林之子 x2

隻bitch 係咪完全感受到強者係自己面前既壓力

bitch 從來都冇被說服過
只係形勢比人強所以先扮死狗

咦係喎

呢度唔係動畫po咩？

都冇劇透，想表達下漫畫黨嘅感受姐

的確係好過137好多，見到出面都有巴打諗到個唔錯嘅結局，如果連登仔都得創哥肯定會更好，sh

暈一暈啫，邊有咁易變植物人

創哥: 你地諗到 我就唔撚寫啦 我都唔撚睇啦

我哋上帝視覺先睇到晒佢啫嘴臉啫

Strong hold

其實唔係扮，佢真係嚇撚到傻咗

毒巴，原來你都係我地一分子

下集兵長.....

有時藝術家嘅審美觀好異於常人，可能創哥心目中嘅好結局喺我哋眼中會好唔同

今集一開始煙幕嗰度應該係解釋好耐之前Connie 阿媽變巨人嗰到？嗰陣時好似仲好早咋喎

咪尾 thx

廚師個集真係好正

動畫黨忍唔住開AC留名真係好好睇
無諗過floch呢個角色有咁大作為
Nicolo講個D野 真係好令人心痛

係，應該調咗次序，本來再早啲講

因為想鋪紅酒果度掛

應該驚太明顯，所以調到今集講

卡亞
尼柯洛

雖然冇睇漫畫 但已經略略feel到兵長會發生咩事
唉唔想面對

話時話精靈耳係咪佢地兩兄弟先有

佢哋覺得唔係自己想要嘅結局就係爛尾啫
其實我睇完138之後都依然覺得未爛尾
係有啲漫畫黨鍾意乜都屌一餐

好唔好睇 失唔失望
希望你可以自己判斷而唔係被他人影響

今集睇到好激動，所有野有晒起承轉合
卡亞帶假B 去見瑪雷廚師係一心幫佢
偏偏廚師就係鍾意Sasha，Sasha 又係死係假B手
到Sasha 老豆道出森林之道，生死有命
已經令假B 動容，之後卡亞一刀想刺死假B，原來一路當佢係FD就係
殺死Sasha既人，最後假B 好似真係後悔。
環環相扣好大劇情衝激，點解可以咁癲

今集D人反應好合理
引爆假bitch殺sasha單野, 又合理地close咗

咪係，根本冇爛尾，啲首尾呼應仲睇到我哭𠹌咗成日

下集仲癲 所以咪話巨人文戲最好睇

假B 係廚師面前仲炫耀殺死Sasha 真係超級乞人憎
但後來被原諒又唔同晒
只係前後十幾分鐘既劇情但勁有說服力，真係痴線
假B有無當卡亞係FD？

假bitch就係一隻小粉紅

唔知算唔算劇透

呢個牽涉劇透，係關part2前中期事
Stay tuned

呢回同卡亞講佢老母點解被殺 o個回, 睇漫畫時都好感觸, 亦可以話作者拖長薩莎條命舖左好耐就係為左呢幕再帶到紅酒

Sasha 因為編輯部要求而無咁早死
依家先死創哥就盡用佢價值
今集十足倫理劇最爆果集，睇到好肉緊

艾倫自己介到隻手流血係咪諗住隨時變巨人？

呢個係9大巨人既打招呼方式

近呢兩集係成個part 1最期待嘅文戲
真係畫得好好睇
莎夏嘅死引發後面好多事 死得有意義
法仔飲脊髓液+賈bitch反思+卡亞、尼柯洛vs賈bitch文戲
環環相扣
第一次睇漫畫仲震撼

唔好內鬥得唔得見到昔日戰友而家反曬面搞到你死我活好心up

放心 創哥寫既野只有更心up

下集仲勁

大發神威

廚房佬講返sasha對自己有幾重要嗰度，真係睇到想喊

我又要幫手

卡亞喊得好淒涼

原來毒巴都係BL黨

原本應該係好美好既一對

等Part 2啦

無計 呢啲就係人類嘅本性

唔係話會爛尾

第3季跳去第4季始終有d太快
好多人物,感情,同故事佈排都跟唔上
睇完都感受唔到廚師點解咁嬲
莎夏老豆出奇地冷靜又係理解唔到
阿爾敏反戰反到賈B係自己面前都係好似冇咩所謂咁.
成集覺得比較人性化帶動到感情既人物,反而係拎把刀吉佢果個金髮妹

冇睇第一二季?

Fuck off

一創打死了

連打疫苗都有巨人漫畫圖

fb留言有劇透
唔好手多㩒入去

傷害讀者

Sasha喺度的話，佢間餐廳應該唔會再有嘢食買。嗰頭煮完嗰頭就已經冇咗

Grisha 個樣似袁國勇咩

可惜漫畫冇畫佢哋拍拖嘅畫面

都係演猿

下集左一拳右一拳

好撚好睇 好正 雖然有睇過下劇透大約知咩發展 但動畫做出尼個感覺都好掂

拜登

想問下其實點解吉克要篤佢老豆老母灰

都唔知Nicolo有冇表到白

保護爺爺嫲嫲

part 2 講

如果個預告崩咗而炎上
有冇機會mappa趕工汁返正常

animaechan睇到floch個part嬲都話要同佢隻揪

叫人除武器隻揪
左膠真係可愛

留白啊，你地自己想像啦

希望有啦

唔算啦，動畫應該出過？

你係唔記得晒第一二季咋？

你係咪就係嗰啲頭三季淨係留意打戲嘅人

我睇晒，不過跳左莎夏果集
好大影響？

除左少數耶格派知紅酒有事之外,
成個軍隊都唔知紅酒有事, 有飲過紅酒的人或不計其數, 數唔到
淨係上集已經有一班掌控權力的高層飲過(傾女王點解呢個時候大肚)

你就係上次我搭車見到
係咁跳住睇個條友

咁我可以保證你冇可能估到

會發生咩事？
剩係feel到佢會變咗夾喺兩派嘅中間

一集啫，果集真係好悶呀嘛

同埋半集阿妮外傳咁囉

利申動畫黨估下跟住落去嘅劇情
驚估中先四重

邊到悶？
悶你又睇？
睇左唔明又上黎問？

咁你睇黎做咩

成套巨人最唔鐘意就係莎夏呢個角色，仲要出一集全部講佢，好難唔飛

估到就唔洗睇落去

創哥：估到 我仲寫黎做乜

唔鐘意呢個角色

兵長

跳住嚟睇之後話感受唔到

就算悶，集集都好重要，跳住嚟睇梗係乜到感受唔到唔明

都係想試下brainstrom 9估下睇下個發展同自己諗嘅差幾遠

估中會好開心架嘛，會有一刻覺得自己好醒咁

呢度好多人都唔中意賈碧，咁係咪唔洗睇啦

咁除左莎夏，個廚房佬又點先

第3季跳去第4季始終有d太快
好多人物,感情,同故事佈排都跟唔上
睇完都感受唔到廚師點解咁嬲
莎夏老豆出奇地冷靜又係理解唔到
阿爾敏反戰反到賈B係自己面前都係好似冇咩所謂咁.
成集覺得比較人性化帶動到感情既人物,反而係拎把刀吉佢果個金髮妹

紅字全部有講

我即刻去睇多次pv
見到呢幾個鏡頭

你已經知道左一半

第一集唔知點解飛左去馬萊問都正常但係打後啲嘢都講得好白

個廚房佬見到個兇手反應仲大過阿爾敏同米卡莎又點釋先

睇到今時今日仲未知咩事

衰撚過AnimeChan

真 第4季唔駛睇

殺左同你曖昧既女人
你有咩反應

你都問得出即係知咩原因啦
講莎夏梗係關莎夏嗰集事

唔應佢啦 似係假膠
搵人同佢吹咁

叫華田入黎招呼佢

次次都係華田巴

華田心地好
肯同人解釋劇情

就係話冇舖排，所以感受唔到囉
一個只係出左幾集既配角

我講個廚房佬

你無睇嗰集鋪排依家走嚟屌點解無鋪排

前幾集回憶咪有講

sorry,講緊個廚房佬

推薦你睇多打鬥既王道漫會岩你多d
其實打鬥王道漫都好好睇

呢張圖真係好好用

乜唔係沉醉係發覺唔係全部艾爾迪亞人都係惡魔既沖擊入面咩

巴打不如走先，巨人飛黎睇係死罪

有signal sticker未

同問，好想要

再整14張先啦
唔想開幾個pack

等你

我要潛力圖

King Floch - A man with honour
佢點樣一個人孭起Erwin

A man who sold the world岩d

Floch同主席已經有如此嘅親密接觸
又係憑一人之力帶走艾撚

壞女孩應該食唔少仔

對兵長有啲信心

不如你講下點解佢要憎阿明同三笠? 點解佢唔可以想殺GABI?

想睇多d農夫

農夫係靚仔就得

一時貪玩

變咗黑社會大佬咁款

唔好意思 我教壞咗女王

原來係你，明明以前女王同我一齊果時好乖

靜啦柒頭.jpg

呢到要勾起讀者回憶舊調查班

其實係咪特登整到咁
本身漫畫無咩野 呢個樣比漫畫更樣衰同賤
間公司想啲觀眾討厭艾族？
畫到樣崩又暴肥咁

我都覺得佢地好似

艾倫：成日話傾，最後咪又係打鳩人

第一眼睇到心都寒

其實我覺得佢冇繼承團長
純粹用個意志黎殺牆外人

佢係冇繼承團長
佢係要個果斷惡魔

係突登畫到咁
我睇到呢到笑左出聲

塑造到佢好似奸角咁

之前俾人劇透 睇到一格關於兵長
唔知關唔關事

唔好諗咁多，總之你估唔到架喇

不如你唔好再上呢個post

等mappa出

兵長同演猿一定唔會令你失望

呢集咁好睇
但對比番上一集同漫畫真係心情複雜

建議唔好再上連登周街都係劇透

jojo reference

CLS

我係金剛腿佢係鐵頭功 淨係會諗起我鎧他超

屌

第二張

下幾集title

Trailer都見到

我曾經好受歡迎
個過去式好傷心

有聲

讓？
個陣法仔擋住叫讓唔好射佢

你睇下個黑頭髮女人先啦

兵長bb永遠都咁受歡迎

韓吉性騷擾

Mikasa 先恐怖，呢集真心崩

以前可以一手拎起隻豬燒俾Sasha 食

巨人入面d ginger都冇好下場
希望floch唔會

胸襲

唔係皮克咩
我動畫黨鳩估

我都唔知 漫畫就冇既

咁所以我咪話讓唔係見過皮克真身咩
咁點會個陣冇反應

好似冇清楚見過bo

幾正喎 個效果好出

個陣讓諗住射殺車巨
之後法仔出黎擋住
之後皮克就喺車巨度出咗黎叫法仔走
跟住其他人話：係車巨嘅真身吖，殺佢
之後讓佢哋喺上面飛黎飛去避開啲子彈想殺皮克，但最尾都係退咗
所以我諗應該有望過下佢係咩樣掛

個鼻整完容咁DLLM

有哥布林feel

一時露露修一時承太郎樣嘅mikasa

魯魯修笑親

買

爭隻猴

成個楊怡咁

睇落唔錯

一個好撚憎floch既manga reader
21:20開始笑到我收唔到聲

屌
呢件真係反Floch大隊長黎

松鼠

仲有貓貓

有冇人知animechan今集崩潰咗未

嬲到青筯暴現咁款

佢話要同floch隻揪 no weapon喎

依張圖真係完美收佢皮

有冇高手可以幫依張gif加 ‘Keep Being Mad’ 3隻字上去

人地有黃鎮佢輸硬 (考哥.jpg)

Final season part 2 幾時會上

弗洛克奸笑果陣, 佢嬲到拉返去奸笑畫面按停再話想隻揪

23:00開始

係咪咁？

有冇得可以擰轉頭之後shuu嗰吓先出字

是咪有邊套漫畫有隻眼手度 有d似

個動作似姐

咁樣？

我意思係界手條痕係隻眼 sorry for 1999
可能我ff

係Thx巴打

好似係EVA
有啲印象

廚師話雖然gabi係細路但係well trained 佢反晒白眼

荷蘭叻同類

你講完我都有印象，到底係咩呢

佢望住floch都冇望到後面

神作 鬼滅之刃無限列車篇 下弦之壹

哩條垃圾左膠幾時死全家體會下廚師感受

其實劇情去到呢個位已經有啲偏頗
一套想講「仇恨循環之中，雙方都係一樣」嘅動畫
係無必要刻意將一邊刻畫到咁奸咁險詐
前幾集打賈碧嘅嘴臉係咁、人民高呼獻出心臟嘅嘴臉係咁、今集醜化Floch都係咁
根本唔係中立咁推緊「大家都係一樣」嘅morally grey narrative

嚟緊嗰3集Title出咗啦
做到116

可能創哥意思呢

唔係咒術咩
利申 唔識

同意，好似幫咗觀眾揀「正邪」咁

最尾艾倫玩界手，我以為又有新角色出場
呢套野d角色多到有d亂，例如我開頭唔記得flouch係邊度出黎

同軍人鬥？

Floch個奸狗樣都算係今季既經典scene黎

建議睇漫畫先，一黎動畫畫得差，二黎下個月大結局，一定有痴線佬周圍劇透

已經預視到結局嗰陣周街嘅劇透

上集艾倫著衫，今集呢一幕，如果有埋漫畫對比就好，mappa唔識畫關節

的確讓無見過皮克 真身

全島應該得 耶連娜見過

sry講錯，吉克 重有 義勇兵sss都見過

變左崩壞艾爾敏

唉 重有漫畫係係背面吉落去

屌你

應該係想同前個三季有對比？ 不過我覺得動畫floch個奸狗樣正過漫畫

好心啦佢 唔鐘意咪quit
記得之前佢睇Warhammer個集
佢個樣苦口苦面 好似自己受緊罪
相反其他reactors就越睇越high

前部分對面海一直做醜角，而家到柏島人做返惡魔，一來一往其實合理。

唔係細節問題，直情連分鏡都改埋，重要改得樣衰

今集廚師果幕無啦啦變左料理番

咩意思

人地都講過唔鐘意可以唔睇佢reaction嘅
佢都好鐘意進巨 覺得係神作 帶出左好多現實嘅仇恨
不過佢童年令佢變左極端反戰派囉

佢獨白果段
話只係想食佢煮野嘅人開心

拮賈bitch條女直頭毀容變咗個阿嬸

因為佢都意識到柏島人唔係惡魔，呢場戰爭係醜惡而冇意義，係莎夏令佢重拾對烹飪嘅熱情，揾返人生嘅意義。唔係咁單純咩鍾唔鍾意煮嘢食，對佢嚟講烹飪係佢嘅人生寄託，令佢可以脫離呢場殘酷嘅戰爭。

開套外傳講佢煮野

哇屌睇返漫畫完全唔同樣嘅
阿嬸同少女

你話想畫到kaya面目猙獰都講得通，Mikasa畫得重差過創哥，Mappa你都好嘢

明明接細佬女隻手係畫到好輕鬆既事

動畫畫到好像對付緊巨人咁

巨人1-3季>咒術>>>>>>巨人第4季
呢季睇黎連音樂都cut埋預算

漫畫好好多喎
動畫冇咗Mikasa抱住假bitch個下
少咗個情緒上嘅轉折
漫畫：你唔憎我咩>做咩抱住我>（轉身）哇屌原來你又識我殺個條女

隻連鼠好正

真心MAPPA唔好再亂改漫畫野啦
前面幾個明場面又係 跟返漫畫咪幾好 次次越改越衰

咁佢講佢童年係點?

佢自己係南非長大嘅一個白人 細細個被人歧視下長大
所以好明白艾族人嘅處境 同時都好唔鐘意任何仇恨恩怨

我都想講呢個位
動作怪到

明明吉背隻 係要搞到打橫吉

抱呢度cut咗真係唔明
睇漫畫嗰陣睇到個心融咗
Gabi嗰種錯愕

對面海話要滅島嗰陣班民眾咪又係喊晒口歡呼 跟住冇端端又放狗咬人又盛 之後馬萊元帥個樣俾人話畫到似希特拉 你又唔話嗰啲係醜化 定係你要畫到帕島嘅人全部好似阿明咁係聖人先得

迪達拉？

呀屌你係呀
唔好介意我扯去其他漫畫

火影 迪達拉

我尋晚都係諗起佢，仲特登search左張圖想post但見你講眼唔係口所以無post到

Sor9 我自己記錯左
Anyway 講番巨人
好想知男主角攪咩變到咁

因為海既對面唔係自由

喊晒口歡呼嘅民眾同我講嘅例子一比，你覺得邊一邊刻意畫到面目猙獰啲
如果示威班人淨係喊晒口歡呼我又唔拘呀

放狗咬人直頭唔係叫「跟住」，都唔撚係馬來篇打後嘅角色嚟
不過可以講吓嘅
佢問格里沙「你地復權之後，咪又係做同一樣野」
再之後對住個鏡頭講「大家都想睇呢啲殘酷嘅野」
創仔由呢度開始已經推緊「大家都係一樣」
不過咁啱同一集活躍嘅梟，喺創哥嘅敘事上係更加正確咁解
未拎進巨嘅格里沙同個地中海肥佬，一樣都有好明顯嘅缺點

馬來個元帥邊度似希特拉你覺得動畫進度有醜化佢？
坐火車、關心賈碧安危、反對馬來不斷用巨人之力侵略；至少呢三點，係有睇動畫嘅人都睇得出想美化佢嘅描寫嚟

依d叫艾爾迪亞自由頭

唔係馬隊長 係呢個

其實佢應該係講緊啲嘴臉
明顯耶格派嗰邊啲人嘅嘴臉係畫得特別醜陋

Mads Mikkelsen嚟，曬鳩我時間

情況都唔同 如果有個馬萊人成攻滅島 之後佢俾馬萊捉翻轉頭 你覺得啲民眾唔會面目猙獰咁叫佢哋放人咩 又或者地嗚成功 帕島啲人咪又係歡呼晒咁

同埋馬萊元帥係問有冇飛巨人嗰個 你講嗰個係馬加特兩條友嚟的

應該係作者唔太支持依個民族主義啫

馬加特又係元帥，Mads Mikkelsen又係元帥
同埋都好明顯係Mads Mikkelsen唔係希特拉

>你覺得啲民眾唔會面目猙獰咁叫佢哋放人咩 又或者地嗚成功 帕島啲人咪又係歡呼晒咁
睇動畫唔知地鳴成唔成功啦，但係要中立咁寫，帕島人歡呼嘅話，嘴臉最好唔係猙獰到惡魔咁啦好似100話馬來人流眼水就叫一樣啦

咁咪即係分咗忠奸吹漲
人文主義定全球主義定和平主義都好 唔見得一定比民族主義優勝
支筆點可以咁偏

假bitch 被打

真係有啲刻意
但應該冇更好方法去表達
畢竟我哋睇左三季艾島嘅視覺

等漫畫上色再買一波

警告一次
要討論其他動漫 唔該 自己出去

有乜問題

佢可以警告人

Yeagerist已經進場

唔知點解睇落有d似菅田將暉

好驚，唔好block我

動漫台管理員

屌，cls，有聲，笑咗出聲

Block 咗你最好
警告一次

屌你又逼害我BL黨員
我以樓主身份：警告一次

出返去啦屌你老母
火影世界第一

屌你又BL洗版
我以戰神身份：警告一次

哦

笑死

希望中/英都會有彩色 凖備貨金

同問

好撚驚

警告師

block左佢
慢慢警告

漫畫明明勁型勁有殺氣

動畫搞到好似心理變態殺人犯咁

咁都冇問題 ?
唔通我真係要去驗眼

正常隻手係會咁樣撳下撳下既咩 睇個陣笑左出聲

沒有比較就沒有傷害
我認係我期望太高

#944-948
之前冇諗過咁多人覺得冇問題 先冇詳細講

波波個patpat

嚟緊呢集係咪

係啊
希望mappa唔好炒

不期不待 不受傷害

推

Fake news ?

呢個page好似出開真野

如果係真就正喎

係UFO做就正了
mappa 畫風其實不錯，但集撚集崩

睇鬼佬講 14號會公開part2 d野
幾時做 比邊個做

好fake wo
不過我覺得巨人唔啱ufo風格同商業發展方向

自膠 睇錯野

可能收錯風

骨頭社就正, 啱曬風格

咁有錢？？？

燒山講巨人

吓

認真好多時第一眼真係認唔出佢係邊個

UFO
咁預咗結局去戲院睇都似

有冇link

出事 爛尾冇part2

有冇劇透

ufo濾鏡式啱玩魔法多d，巨人呢種feel唔係幾啱

不過差不多時候講架啦
上次WIT做完最尾個集 好快收到風
就話佢唔接

冇

巨人比佢燈死了

你放到你d收藏未

官方twitter 4格圖嚟

佢竟然都有睇

Thx bro

放咗啲膠

WIT做翻咪好lo

唔好ff啦

其實wit都係睇有冇錢啫
冇錢嘅咪又係會比翻當年part 2
萊納vs艾倫個質素出嚟
有錢有時間嘅mappa都唔會好差啦

老實ufo既話我寧願mappa算
咪搞咁多野

mappa：時間，我地需要時間（和budget）

真
個人覺得UFO嗰種artstyle唔太夾巨人
唔係比翻wit嘅話真係繼續mappa算啦轉嚟轉去唔係好事

mappa係需要一個識跟漫畫畫分鏡既導演就真

而且咁嘅劇情先比你畫靚
有鬼用咩

仆街講到錯晒

肯睇肯講算係咁啦
有幾可會有老人睇動漫 仲要係巨人
燒山應該未講曬仲有

1